有咩歌好正但無出過碟？

Eason 穩穩的幸福，暴風雨
腎 時空，童夢，無顧慮的親密
Supper Moment 月亮代表我受了傷的心

送禮 天天都是情人節

黃金入球